{
    "product_id": "tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch",
    "url": "https://thegioididong.com/may-tinh-bang/ipad-pro-m2-12-9-inch",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_01",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Bạc, Xám",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có hai màu sắc là Bạc và Xám."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_02",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "None",
            "long_answer": "Giá hiện tại và giá gốc của Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch hiện chưa được cập nhật. Vui lòng kiểm tra trên trang web để biết thông tin chi tiết."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_03",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch được sản xuất bởi hãng nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "iPad (Apple)",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch được sản xuất bởi hãng iPad (Apple)."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_04",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có màn hình bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "12.9 inch",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có màn hình rộng 12.9 inch với tần số quét 120 Hz."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_05",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch sử dụng chip xử lý của hãng nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Apple M2 8 nhân",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch sử dụng chip xử lý Apple M2 8 nhân."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_06",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có bộ nhớ RAM là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "8 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có bộ nhớ RAM 8 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_07",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Âm thanh Dolby Atmos, Trung tâm màn hình, Mở khóa bằng khuôn mặt (Face ID), Kết nối bàn phím rời, Kết nối Apple Pencil 2, 4 loa",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có nhiều tính năng đặc biệt như âm thanh Dolby Atmos, trung tâm màn hình, mở khóa bằng khuôn mặt (Face ID), kết nối bàn phím rời, kết nối Apple Pencil 2 và 4 loa."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_08",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "5",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có điểm đánh giá trung bình là 5."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_09",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có thể thực hiện cuộc gọi bằng tính năng nào?",
            "question_category": "Kết nối",
            "short_answer": "FaceTime",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có thể thực hiện cuộc gọi bằng tính năng FaceTime."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_10",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch sử dụng loại pin nào?",
            "question_category": "Pin & Sạc",
            "short_answer": "Li-Po",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch sử dụng loại pin Li-Po."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_11",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có hỗ trợ sạc tối đa bao nhiêu W?",
            "question_category": "Pin & Sạc",
            "short_answer": "20 W",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có hỗ trợ sạc tối đa 20 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_12",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có thể ghi âm không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng ghi âm."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_13",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có thể quay video 4K 2160p ở tần số bao nhiêu fps?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "30fps, 60fps, 25fps, 24fps",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có thể quay video 4K 2160p ở tần số 30fps, 60fps, 25fps, 24fps."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_14",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng zoom quang học không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng zoom quang học."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_15",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có dung lượng pin là bao nhiêu?",
            "question_category": "Pin & Sạc",
            "short_answer": "40.88 Wh (~ 10.835 mAh)",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có dung lượng pin là 40.88 Wh (~ 10.835 mAh)."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_16",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 280.6 mm - Ngang 214.9 mm - Dày 6.4 mm - Nặng 682 g",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có kích thước: Dài 280.6 mm, Ngang 214.9 mm, Dày 6.4 mm và nặng 682 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_17",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có thể kết nối với loa ngoại không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có thể kết nối với loa ngoại."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_18",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng chống rung OIS không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng chống rung OIS."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_19",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng góc siêu rộng không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng góc siêu rộng."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_20",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng chế độ điện ảnh không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng chế độ điện ảnh."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_21",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng quay chậm (Slow Motion) không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng quay chậm (Slow Motion)."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_22",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng ghi âm không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng ghi âm."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_23",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng mở khóa bằng khuôn mặt không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng mở khóa bằng khuôn mặt."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_24",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng kết nối Apple Pencil 2 không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng kết nối Apple Pencil 2."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_25",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng kết nối bàn phím rời không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng kết nối bàn phím rời."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_26",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng trung tâm màn hình không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng trung tâm màn hình."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_27",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng âm thanh Dolby Atmos không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng âm thanh Dolby Atmos."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_28",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng kết nối với loa ngoại không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng kết nối với loa ngoại."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_29",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng kết nối với loa ngoại không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng kết nối với loa ngoại."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-pro-m2-12-9-inch_qa_30",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng kết nối với loa ngoại không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch có tính năng kết nối với loa ngoại."
        }
    ]
}